新加坡夜遊有邊到好去？

自己去新加坡想夜晚落bar或者club hea下
但自己去又驚無癮
有無邊到推薦

新加坡悶到暈，周街都係閉路監控，
入房可能已經被人mon住，夜晚又禁酒

Zouk 啦 搬左去Clark quay 仲方便左

碼頭

其實自己落去玩會唔會好無癮

唔會 坡妹會成班圍住你 呢個真

真唔真呀巴打 zouk?

我今晚可能都落碼頭喎

認真 唔好對坡妹咁大期望

巴打幾時走

行mustafa囉

聽日走
btw我係絲

唉我後日先去
落club/bar有無包膠 我諗住自己落